中國英文教科書 譯音Amazing

咩年代 仲用呢啲方法記...

阿美盛

中國真係乜都落後於人

右尔 蒙 戴

呢招我小到至小三都仲用
小四已經唔用啦

啲grammar仲要錯哂

睇通勝學英文咁

士威暗明普路

明顯唔係教科書啦 係咪on9

Xianggang六大速食店,麥克唐納德,肯塔基爾,卡菲迪卡羅爾,麥斯森,費爾伍德,尤斯諾亞

艾 東 撈 英格拉殊

I have been worked